[Canon EOS M3] 2700蚊喺咪正常價錢

上大鋪睇過要成3700
但去細鋪頭睇 平成千蚊
我知大鋪要賺錢交租
但冇理由差咁多

出左M6, M3唔值錢

細鋪喺平 但喺驚有伏

推

dcfever cam2 華仁 ok

唔該哂巴打